[一個都未登雕] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

空炮完未

已經空炮哂

btw上個po用咗唔夠一日，究竟車狗們有幾飢渴kai飯

David ornstein 話撚伯堅持護旗

Welcome diego carlos!!

理撚佢護唔護旗 done deal再講

gay

好撚肚餓啊屌你老母

Rice 係1 mm 係0

熱狗簽個隻聖人咩料？

Only Real Madrid, Atletico Madrid, Barcelona, Bayern Munich & Chelsea have played more European semi-finals than Sevilla (six) in the last 15 years 👏

#UEL

球會想直接賣/借+obligation to buy

Carefreeyouth: He has two years left on his deal and turns 26 on Monday. The club will want to sell this window or have a clause to have to buy next summer. They won’t want Milan doing the same old thing and offer 10m next summer and us have to say yes with a season left on his deal

冇強制買就收皮
等下年得返一年約又賤賣

個buy option你吹到100m都得架啦

反正你都唔會exercise

整緊荷里活片姐

有兩種嘅
應該係車想mandantory
乞米就想繼續optional

咪撚理隊乞衣波啦，

前年踢到MVP 都唔撚買斷

Torres Pasalic Van Ginkel Baka 借4件

4件最後都無買斷

出得35m 應該都係99.9% 9up 唔會買斷

人地買人就買得咁有效率，我地買人就碌柒咁

Key date: before 28/8/2020

小猛 我要進來了

我地簽ca werner ziyech都好快手下

po頭改做空炮討論區算啦

多喜愛
誰都撚鳩林8
轉會空炮囉

As one trusted #CFC source put it to me the other day: “Chelsea will do a few more. The job now is to push for the right ones.” There is already a lot of excitement within the club about what Ziyech and Werner are capable of having seen what they’ve done in training.

It’s a three-year plan. Chelsea are going to be busy for more than just one window.

我驚咁嘅plan 未完，撚狗已被炒

不如今季先簽tllm

留時間筆直搞Rice,Havertz,GK

下季先屌你老母一炮過車落李城度買捷狗

today hot wednesday🔥🔥🔥

出師未捷身先死

油王入主以黎得摩一係教到三季

3年plan 今年買5-6個人
都幾誇張

凱 快

中場唔洗急 可以等飯浸多兩年 再嚟接毒毒班
左閘位就真係急 再用azp逆足打左閘真係搞唔掂

Morning!!! #CFC

除咗防守問題，點樣將個波運上三閘線都係一個大問題
無可能再場場靠豬腦

希望干爹成功奪冠

獌狗拎歐霸
車狗札札跳

點解獌拎歐霸我地會札札跳

騎撚住你垃圾車

Option to buy可以加條件等佢地一定要買

我地係曼聯阿仙奴肉便器

車都冇踢歐霸，騎乜撚😑

好似講到點撚樣都贏咁，贏聯

心水清

咪同obligation to buy有咩分別

d意假乞衣其實都幾識諗
一個球員既黃金時間都係得5至10年左右
一借都起碼借兩年 等於用左個球員3，4成既黃金時間，還番比你果陣已經差不多要退休又或者殘到要踢中超

option可以唔執行

韋利安個頭七都就到，但Kai到依家都未到

爛打型中場 啱哂daddy用

佢話加條件要一定買咁咪同obligation冇咩分別
就算用場數去activate obligation,我都驚班乞兒唔想買而特登出少一場

David Ornatein 報10日內deal應該係80M

尋日裂股㺜踢成點

KAI

係咪我地唔識波，傳祖記買莫拉達

利華，我屌你老母！

佢踼祖果幾埸CL幾ok

傳姐，買左先講啦

我地夠傳Kai同Rice啦

round up:

Kai :踢完歐霸 球會重啟談判 利華28號復操 希望28號前完成交易
Bakayoko: 米蘭已出價 loan+買斷 詳情要再傾
Reguilon: 同Napoli達成個人協議 稍後會傾埋轉會費
Rice: No bid

女人達踢意甲好似都唔差

左閘係咪除左捷狗冇其他消息？

烈古龍88 屌你真係痴心情場劍 捷狗

睇黎真係 kai + chilwell + 求其一個龍就收檔

yes
Chilwell always Plan A

繼反安解散後 反捷要抬頭

等睇追唔到chilwell plan b又冇哂焗住買plan xyz

mm

如果chil同rice 1億搞得掂既話，都算神deal

車心目中個價係50M?

新派路都not

mm係希臘訓緊係飯狗隔離like呢張相

好似當年伊巴咁爆響口天使過psg

琴晚鷹話左呢個FAKE NEWS黎

Yes

真心唔明捷狗個賣點除左本passport之外仲有咩咁特別

當年7月31開始傳簽drinkwater
到左8月10車第一次落bid 15m 李城企硬要30m
8月12號加碼報25m 再被拒絕
到左8月31先第3次bid 今次足30m
9月1號過左deadline 都未傾掂詳細條款
車向足總申請多兩個鐘完成交易先搞掂

同李城deal有d難度
要慢慢等下

23 years old?

等乜，明知佢賣人$1都唔會減

唔知點解簽Kante咁易

release clause?

Kante 有 ~20m release clause
但只對有歐聯資格既球隊生效 (我地果年無)
車比夠30m 李城唔一定要accept但考慮到出價高過原本個clause
就accept左

50m 唔夠就加飲水 阿衣比佢

20m咁平冇人要cls

即係搞完Kai 再搞Chilwell

李城唔會減架啦

Kai 係priority根本係人人都知只係唔知幾時登鵰啫

Kante嗰陣咪又係30幾M
嗰季先哥狗第一季嚟瘋狂買人，同埋獌狗先1億買普巴，係呢啲炒高晒成個轉會窗價格所以先令你覺得30M買人係好平，本身法比、老鼠、夏狗呢啲都係30幾M買返嚟㗎

但plan B 唔想要28歲tllm

其實咁都5個人都要夾下先

因為之後飲水亦係30m

4大中堅有人放得走咪入返個補返

支持飯狗捷狗遞紙罷操！

嗰年歐國盃Kante喺決賽無得踢 正選輸左比Sissoko 所以啲球隊唔覺得佢有料？

有20m23歲烈古龍唔要又話似水貨
睇死最後硬食tllm

簽28歲Tagliafico呢d short term option既話
你預左1-2季後繼續追Chilwell
純粹搵個人過渡下

sancho好似120m就買到竟然留隊

當年雲加話要夏卡唔要干提

捷狗俾左咩藥撚狗食

寧願追chil好過，要個28歲既番黎到時又要清
不過真係驚chil我地要俾水魚價

李城有尼廸廸打防中仲要毒撚做咩？

Xhaka當年喺德甲係防守傳波都好勁 仲要啱雲加個踢法

其實飯係咪真係踢到cb位？

李城一開始係搵Mendy做replacement

夏卡仲識插水添

仲有22歲Lewis

然後永遠都係80m

呢個唔係去痢咩？

仲有阿朗都就30
遲早換晒兩隻左閘都得啦

佢之前係踢CB出身

痢簽左其他人

當時未有Ndidi

本身係CB嚟
防中係近期轉

猁俾唔起錢，買咗希臘野啦

發覺原來Ziyech 簽5年 但佢呢家27歲
咁算唔算破左30歲1年約

有預感飯狗黎到都係做風火輪

係咩唔係調番轉咩

毒狗走咗先買㗎

其實rice d高空波掂唔掂

呢個冇咩聲氣

過咗車之後叫做全面解放左佢 不過WC都唔算好突出 成隊法國畀世三撚 比利時輸冇運

真係要deal嘅不嬲都可以唔使有咩聲氣
突然爆出嚟一兩日就完工啦

30歲後一年一約係30歲後嘅簽嘅新約
Cahill 29歲嗰陣都係續咗5年，法比27嚟，柏度28嚟又係簽5年

好似前面仲有艾馬特加文迪兩件水貨
先到尼迪迪

技術係有進步既

獌狗大貪想買多幾個人 所以唔想一砲燒哂120M

訓醒未

呢件根本唔入流
猁狗搵個後備又有時間練就話買佢姐

1年1約只係針對續約

唔算 世三唔走都好似簽4年定5

今年六成aerial won，洛迪法賓奴都係差唔多

唔係林8要追隻cam既話 真係訓身落sancho好過.........

咁又係，冇乜傳可能先係

買幾個平價中堅玩風火輪？

原來真係踢開cb架

Odoi Ca Timo Ziyech 要輪住出 Sancho冇得唔出正選啦

又迫害CA

120m都真係好貴

買飯好過啦

佢哋話要補防中 一隻CB 再放一堆冗員

如何用1句變得識波

1）勁嘅話一早比拜仁相中咗啦
2）XXX嚟到都係做風火輪
3）呢球如果係XXX一定做唔到

買龍好過仲可以撘單飯or是撚旦CB

我地係等緊林sir盡早死心

有sancho既話 4231ziyech打番cam，ca左sancho右，靚陣

根本唔係打緊4231 算啦

MM odoi 又做condom

咁都好正常

像極了愛情

買邊個都好啦

Done deal未

1）Kai勁嘅話一早比拜仁相中咗啦
2）Rice嚟到都係做風火輪
3）烈古龍呢球如果係捷狗一定做唔到

填充練習

意假不了
德甲水貨多
英人吹大咗
西甲？係勁一早比皇巴買咗
葡超 荷甲 二線料

即刻識波咗

第一點唔成立啦 Kai都係呢兩季彈起 如果拜今年有錢邊有車可能去bid

係多已經俾人食住 仲有嚟車搞9ca

猁睇中迪加係咪真事

可能而家marina忙緊同sancho傾計轉車就donedeal

佢好似舊年先轉防中

我哋唔傷 有Ca Timo Ziyech Odoi 可以打翼（計埋Kai就5個）真係唔缺翼但係防中同閘就爭一個

龍門差兩個

反熱大將軍

希望大袋下季成材

7成機會Onana ga la

Eminleo

打拜個場唔錯

ONANA

世界杯世三真係世三級數
場場都勁到仆街

留力左成季

點止世三
同古囝一樣世一表現

奧～～娜na

諗返雖然Kante變咗廢人
但冇諗過當年世一防中可以留到喺車咁多年
嚟緊應該都唔會有其他隊搶
True Chelsea legend

咪老屈啦
除左落地獄果季, 季季都交到功課

世界盃出盡120%都好合理
4年一次

其實Kante真係俾沙爹玩爛咗

關咩事
係佢傷患多左先係重點
要踢佢返破壞型仲係世一

聯賽盃對鏝城果場直頭係教學黎

但係我覺得高佐簡個陣幾勁

但簡要向前標做進攻

Fab仔

想要法比安斯基2號龍
條撚樣成日一對我地就上身

對巴西嗰場

果場點叫無運呀
根本攻唔入
法國睇住黎食

其實WC嗰輪一直好似話簡迪有啲病有唔舒服
決賽直頭已經唔舒服到出唔到

我覺得佢個陣唔係特別差，不過易傷，同埋最主要呢三個中場係最平衡到互補不足

法國咪又係攻唔入

我覺得kante標得over左
其實後返少少就最好
其實佢都有一定推波同入zip嘅能力

但如果簡唔前插就成個場妹吓妹吓

佢出道果陣的確係前插

賓科都ok呀

根本呢個唔係佢強項同咁踢係埋沒咗佢嘅長處同功能

前車

曾效力利物浦、車路士和曼城的英格蘭前國腳史杜列治（Daniel Sturridge）表示，他仍想回到英超效力，因為他認為自己在英超賽場中仍有未了的心願。

這名現時方30歲的射手在接受訪問時說：「我在世界各地有很多落腳的選擇，但我是一名英格蘭球員，因此我愛在英超聯中比賽、踢球。我覺得我仍有力在英超中比賽，加盟英超球隊是我的第一選擇。我仍有很多未了的心願，我仍想回到那去。我對在任何地方踢球是持開放態度的，我不止會考慮英超，但這是我的首選。」

史杜列治在2009年由曼城轉會車路士，在藍軍，他上陣96場攻入24球，表現不俗。在2013年一月，他以1200萬鎊轉會利物浦，在翌季成為英超最出色的射手，但因為傷患困擾，他只踢了一季好波便消聲匿跡。在離開紅軍後，「史獨」加盟了土超的特拉布宗，但因為賭博問題被禁賽四個月，同時亦遭球會解約，現時他正於美國進利操練，以盡快找回比賽狀態。

資料來源：

完全唔記得左佢
果時有期待過佢上到位，估唔到依家咁霉

xg2.12
比利時先0.53
點睇比利時都係比人技術性擊倒

所以話咪佐高簡的話
就要犧牲簡要做第啲嘢
不過其實佢做咩唔係重點啦
佢成日傷先係問題啫

屌訓練片Ziyech 同Werner已經分開兩隊

去到人哋三閘線一定係停低左右望

咁kai 加盟時應該跟邊隊

太屈，勁過其他人

新一季都幾大機會睇到呢個陣，幾期待

Werner
Pulisic Kai Ziyech

佢後生過卡巴1年咋
唔想年年要搵2號龍

契仔呢

Kai同Ziyech Timo可以換位

撚狗肯唔出契仔㗎咩

Cech

賓科勁過卡巴叔啦
,仲要係英人

炒11:3仲唔分隊咩

換輪啦，科登都踢咁耐後備
同埋佢同高仲有得爭一個位

賓科仲玩到幾多年

撚狗重點培訓佢，點會擺後備

十月就4張野啦無野下話

Foden斯華走左 呢家上位啦
呢家前面龍骨 呢班後生要踢得多先會進步

守龍

美隊 雲拿 Ziyech
Mm Kai
Kante
Chilwell rice happy rj
娜娜

黎到都係做風火輪

美國狗傷好先講

37咋不過都唔會啦
應該都係卡巴叔打多年

呢個有無source 無睇過

not bad

巴西係輸費蘭甸奴條傻鳩

佢真係成日傷，無計

就係轉咗踢防中之後先彈起比修夫基搶埋入國家隊。佢踢中堅根本唔係特別sharp亦唔覺得可以解決到依家嘅防守問題

好似倫敦奧運射失12碼爆喊

痢鏝算唔證明左根本唔存在咩英超質素勁過西甲
咩中下遊豬頭骨難食根本係隊波廢先啃死
夠屈係可以贏哂

respect Baka
肯減薪

Legend

咪玩啦今年猁都差啲啃死好幾次

大英護旗手 你估留架

好難同班乞衣deal轉會費

飲水一齊減啦

一齊走啦

兩個case
Baka表現都叫正常 點會無offer
Drinkwater紀律同傷患問題 搞事多過踢波 踢又踢得差 肯減都未必有球隊要

太玻璃 早期都唔差

[我屌你老味 willian borges]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

#165 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英超中下游應該勁過西甲中下游

fake news no source

咁唔該自行暴斃啦

前一場對巴西就戰術大師之後對法國就排個閪陣

贊奴沙唔入波個陣就可以走線成功

祝吾皇 一帆風順
肯減薪轉隊 對足球仲有熱誠 唔似飲水想呃飯食

究竟飯踢得掂中堅有咩理據支持

CB出道 今年先打防中

佢可以打到中堅
但應該買佢返黎唔會預佢係長打中堅啦
主要係頂個單防中位

飯唔會買錯，唔啱踢中堅咪最多打返防中
反正簡越黎越多傷

All 通天佬官 call back ampadu too

越嚟越多通天老官type球員
摩佬10個Azp論真係行得好前

遲啲左右閘都可以互換
新撚波

好似翼咁 自己不停交換位

中堅變中鋒

迪加可以瘋狂set炮俾mm同kai

如果安同夏退役後喺車撈返份工大家制唔制？

林伯覺得得就得嫁啦
鷹都講咗睇中佢啲乜同點解想買佢
硬係有人覺得kai唔可以踢中場一樣

蘇馬單騎！

利狗今年咪咁打
英冠料同TAA癲到會踢踢吓換位

sources : trust me dude

蘇美c(唔計射果下）

佢哋係開完角/守完角換咗位繼續踢落去等到出界先換返位啫

擺Azp左閘就真係行得好前到今日仲用緊
學迷干嘅依賴343論
其實今日仲依賴緊摩sir

Victor Moses will stay at Chelsea five more years and renew contract soon #CFC (@mosesIsTheBest)

屌咩，撚狗護完旗未呀
比80m簽個已成廢人既左閘

搵咗CA同猛張合照個第三者做專訪

乞兒糷啲offer 閪到死

Tier 1 source
準過鷹好多

咁講，呢樣嘢係全能足球之父高高斯提出先嘅，隨著全能足球第三代aka哥狗嘅成功，世界主流都開始偏好一個球員多功能

只係玩咗5日

夏去做飲食大使

moses=可翼可閘

世三返嚟倫敦開餐廳賣漢堡包？

CLS...
真係抵訂閱

kai既話係驚佢跑動少多d

Carlton仲要係同開猛飯打3中場
佢自己都話唔想睇依家隊車，會好心up點解自己俾人release

呢d小事啦

真正可防可控

大部份呢d青年軍被裁走之後都要轉行或者繼續讀書，都有d轉去一d細d嘅球會，但都係喺低組別或者業餘球會打滾

不過飯仔被車放棄之後去到西咸發展，努力爬番上嚟，同mm喺國家隊同場心願已達成，兜個大圈返車就爭Marina嘅牙力，飯仔同西咸值得高轉會費

英超過人王！

姐係烈古龍踢英超=moses級數
唔買正確

咁又唔會喎
佢擅跑反擊推進
係會跑嘅人
唔撚係切嗰種

有無ching 一齊夾錢sub

Welcome 80m man !

我上年玩fifa拉佢落去打中堅 勁到仆街

現實唔撚知

淨係講佢臨尾果幾場就算啦
個心飛左嚟英國

我都有咁做
我ut一領先就掉個防中打中堅
fabinho 又係好好用

追唔切Po
想問下講咗de visser未

未

佢之前有係西咸踢三後右cb的 唔是冇理據 當然係咪好得過佢踢中場就另計

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai
Chilwell zouma rice James
Onana

龍換埋Pope

Our Story in @SPORTBILD. We talked with Hansi Flick, Manager of @FCBayern, about the Future of @Thiago6. Flick said: „Now he wants the new challenge, in my opinion it should be the Premier League“ @lfc @altobelli13

Christian Falk

Thiago 好大機會去利物浦

Ok I forgot
wait

新三箭頭d波分分鐘仲好睇
D波又快又直接

猁肯唔肯出錢先

唔知師爺薯帶唔帶到轟踢番阿積士之前戈種進攻

前年隊阿積士真係幾撚勁

肯定onana勁啲

猁鬼有錢 hijhack thaigo

有眼光

40m Pope vs 25m Onana?

點肯定

其實泰迪先係果隊ajax 嘅進攻組織核心

視乎有幾錢剩

淨係要打非洲杯呢一點都唔使諗啦，要Pope

30M.......利好似今個夏天有賣人

Onana係歐聯都算證明過自己

切未傷之前反撃推生個波都好勁

Baka係歐聯都算證明過自己

英高層食水都幾深

淨係佢識搞笑 已經贏盡掌聲

躝

諗起Pope今年打車狗比譚狗入嗰下！

車區究竟有幾多The Athletic打手
利申已俾錢subscribe

噢躝啦咪又係失左4球

踢少兩個喎

做我轟個龍 咪又係當打少2個中堅

28 號前無kai 就898

兩球十二碼邊同加上pope係英人真心覺得遲早會派膠 onana係衰在要打非洲盃姐

Rice 近三季位置數據

19/20
Played as...
Defensive Midfield 38
Centre-Back 1

18/19
Played as...
Defensive Midfield 38

17/18
Played as...
Centre-Back 20
Defensive Midfield 7

16/17
Played as...
Centre-Back 25
Defensive Midfield 1

佢有份捧歐聯

Nana都叫做有數據支持

喺軌攞過英超歐聯，Legend

史毒玻璃腳

防中都要搵人接班
真係打唔到cb都無咩問題，當馬迪咁用

飯狗屌你老母！

ac租巴卡撚車
第一年租500萬
第二年租300萬

之後可能租多年就免簽

淨返蘇馬 azp 同女孩

中場好sexy

真係笑咗

要點樣先唔sexy?

老啦

越來越似liam neeson

咁唔使今年買啦

有我車傳奇

驚俾獌搶

飯要追猛撚含 又真係未驚過

真係好似

追撚含之後失敗嘅案例大把，難得今年其他隊出唔到錢，梗係今年簽啦

呢張咩相黎
CA係車踢過青訓?

原來下一頁就有講 sor

踢咗5日
應該係美狗老豆帶佢嚟歐洲周圍試訓，所以點解有咁多隊合照

再唔done deal

I will find you and kill you

呢個理論已經用咗係雲拿同kai到
我地雖然rich 但都唔係無限金錢

頭髮

火撚鳥

Warner唔係有Release clause , 起碼賣到80m

今年冇poty？

好似仲投緊票，差唔多完

De Visser:

油王除左Marina外 最信任就係佢
De Visser既角色係球探 亦都係顧問

代表作: 大哨(PSV) , Robben, Mikel, Kalou, Alex, Courtois, Lukaku, De Bruyne, Luiz, Ramires等

De Visser睇球員睇得好嚴格
佢講過佢從來唔跟車路士既scouting system
唔會跟指示跟form寫report 亦唔會睇數據
佢中意親身去球場/訓練場睇波 拎住本簿仔jot note
因為睇電視唔會聽到球員講咩 亦睇唔到球員既肢體動作同反應
親身睇先清楚球員既風格同態度

之前我都list過其他車路士球探既功績
但De Visser對於其他球探既scouting方法/球員推薦就唔會過問
因為球會既球探系統由Scott Mclachlan管理
而De Visser從來都唔會跟呢套system

由於De Visser睇人好嚴
所以推介既球員唔多 但佢推介既 球會好多時都會跟佢order收購

至於比利時3寶 之前De Visser做訪問都有談論過佢地

De Bruyne:
De Visser話Kdb係佢scout過最出色既球員
佢做scouting幾十年從來無比過10分一位球員 Kdb就係最接近10分果位
當佢知道摩sir要放Kdb走 佢走去訓練場問摩sir點解
摩sir答佢因為Kdb無心練波
De Visser話佢睇完果節training後
觀察到Kdb明顯係表現最好果位
但無奈摩sir堅持唔用Kdb

Lukaku:
同Kdb情況接近
Lukaku踢青年軍時De Visser已經留意到佢
De Visser不斷說服摩sir比機會佢
摩sir覺得Lukaku未ready踢大會

Courtois:
De Visser形容發掘Courtois係意外收穫
De Visser本來只係睇緊Kdb踢青年隊比賽
但睇睇下留意到隔離球場有個守門員好搶鏡
於是mark低左Courtois個名
到Courtois終於踢上Genk一隊時
De Visser就即刻指示車路士高層買佢

以下係De Visser近年比球會advice既例子:

推薦請Lampard做教練 因為佢肯踢進攻足球
指示Sarri重用Odoi 因為佢睇好Odoi有Hazard既潛質
推薦Ake回家 但教練同其他球探唔聽
叫Mourinho唔好賣Lukaku, De Bruyne 摩sir唔聽

De Visser年紀開始大 八十幾歲 健康亦出問題
近年做少左scouting
加上車路士已經建立左一套成熟既球探系統
而且主教練既話事權大左
De Visser既參與度同話事權都低左

一陣比多d reference同quote大家睇

摩佬

球探教科書

摩狗

佢訓練果時 都陪下球員踢下
都要發福
秦利仲keep得好好
佢開始變成哈利列納

車路士已經建立左一套成熟既球探系統
BTW 我係護鷹手

Odoi=破產版hazard

摩sir答佢因為Kdb無心練波
De Visser話佢睇完果節training後
觀察到Kdb明顯係表現最好果位
但無奈摩sir堅持唔用Kdb

呢條友好值得落地獄

Fm又幾真實

我玩親都淨係搵佢幫我scout

佢d能力爆曬

袋潛力去到世三
唔撚係掛

推薦Ake回家 但教練同其他球探唔聽
叫Mourinho唔好賣Lukaku, De Bruyne 摩sir唔聽

成熟既護旗垃圾球探系統

Same 係個save佢2022就退休

斷左腳中埋武肺唔計

換句話講

即係我轟既球探系統一路都垃圾

摩狗真係要死全家

摩sir答佢因為Kdb無心練波
De Visser話佢睇完果節training後
觀察到Kdb明顯係表現最好果位
但無奈摩sir堅持唔用Kdb

屌摩狗

太長 唔好quote ok?

丹麥女孩係咪高左

袋狗啱啱升一隊個時係幾撚勁 向外闖下可能更好

可能佢真係唔多識睇進攻球員

評論Courtois, Lukaku, De Bruyne

批評摩sir唔識用Hazard 唔應該當Hazard係機器
"Eden is a player who has moments of brilliance. Mourinho tried to turn him into an improved version of Messi or Ronaldo, but that is impossible. Hazard will never be like that. Eden is Eden, a player with brilliant individual actions, but someone who will never become a machine. He also wants to relax. You should never make him the player to carry the team. Don't make him the captain. Just tell him to enjoy himself out there."

今年叫球會回購Ake但無人聽:
"Ake should have played for Chelsea by now. He's so good. How often does he not score with his head? He has timing and insight. I hope they buy him back. That boy is perfect for them and he has played with Lampard."

談論Odoi潛質 透露球會比壓力Sarri先肯起用Odoi :
"I told Chelsea: never lose Hudson-Odoi. He will be the new Hazard. But Marina [Granovskaia, Chelsea chief executive] said: he doesn't want to sign.

"And you know why not? Because Sarri didn't play him. Then Sarri was instructed to deploy him, and he was their best player. And he signed for four years."

談論請Lampard原因:
“I followed him at Derby County. I wrote to Marina. He plays fantastic football.”

07年推薦Luiz無人理佢 :
"I scouted him, but nobody wanted him.
“Not PSV, not Chelsea, no-one. He went to Benfica (in 2007). And there he developed."

佢老人家可唔可推薦多個kdb 出黎

談論請Lampard原因:
“I followed him at Derby County. I wrote to Marina. He plays fantastic football.”

80啦老花啦

幅圖係話睇lkk發現卡吐唔係睇kdb

迪布尼第一場就助功之後摩狗就唔出佢痴撚線

推薦Luiz

益撚晒鏝

De Visser有冇失敗作？
成世流流長總有一兩舊屎掛

幾時先有下個De Visser

咁overall睇佢點都唔係差嗰批

摩狗不嬲係咁
佢唔鍾意你就機會都唔會點畀
用人唯親

摩佬 死得其所

正野已經屌打一兩舊時

De Visser 爺爺

可唔可以臨退休前介紹多幾個kdb 25仔 呀

摩狗對隊波嘅破壞力不下於干地

卡吐 kdb lkk
成條龍骨係度
幾時斷手呀卡吐

摩狗嬴個英超輸左十年歐聯

叫佢教班球探點睇人好過啦

話哂都係拎過歐聯嘅男人

車球探有冇成功作？
成世流流長總有一兩次得掛

古狗代替品難買過KDB

其實應該借走袋 佢先有得成長

唔知當年De Visser 睇唔睇到Luiz炸彈方面嘅潛力呢

luiz整體黎講算係成功收購
唔好盲反

同KDB一樣頂級相似功能嘅有咩人選

kdb係yaya之後英超最全能既中場

中前場你可以買多一兩個搭夠
但龍門就得一個
你而家買極最盡都係Onana質素

幾detail
世三係著舊年波衫

唯有寄望kai子 摩狗含撚死啦屌你老母

幾個人先做到一個人嘅功能
到有錢時出release clause買Oblak

唔知其他球探又點？有無d特別成功或者失敗嘅例子？

雷狗立足到頂級聯賽 點都唔會係失敗

買飯同左閘一樣咁重要 毒撚打唔到幾多

摩狗拆骨真係有一手

干一算係將佢嘅能力發揮到極限
都叫對得住身價

摩一無問題
摩二開始有自己果套，太執著

之前講左好多

睇下依家個squad有幾多垃圾咪知

特別成功嘅失敗例子:michy

sarri個季其實都係 後防有佢同冇佢差好遠

不過de visser最近期既訪問
就係話球會唔准佢講咁多野
唔好放風
怕佢影響轉會談判

De Visser，多謝你。

最好教到熱狗星散降班
萬劫不服
冇人再請依條撚屌

呢班亂臣賊子
球探部全員同摩狗好應該長命百歲百病纏身

de visser可否不要老

屌你摩佬

Kai

De visser 希望你身體健康

Kdb 遭遇算最慘
純粹被針對 唔關能力同態度事

摩佬死10次都唔夠

仲要果時d人用古狗黎做摩狗玩針對嘅擋箭牌

好撚心痛 de visser要身體健康

林狗學到野

KDB

摩狗：關態度事

條女仲要比古圖食埋

遲早躝 又話係識搞進攻嘅教練 越教越似唔識防守嘅摩狗

發覺車區好多人都迷娜

咁同垃圾無咩分別

最記得睇完呢場之後迪布尼從此消失🥺

干地只係買蟹貨
摩狗係拆龍骨

Marina

睇埋下季先

今季拎住啲垃圾 又多傷 比哥狗都教唔到進攻足球

摩狗就拆十年龍骨 干狗就買哂d水貨
請珍惜林9

De visser 唔妥摩sir同干sir

“With coaches like Mourinho and Conte I got along quite well, but I always had a fight with them. Attack now, deploy young people.

Then Mourinho said: ‘ I don’t care for good football. I want to win. I want to be the number one in the world. I, I, I. ” Then I said, it’s Chelsea, it is not I .”

話過佢地唔肯進攻 唔肯用年青球員
摩sir直接應佢I don’t care

死廢老 十年都唔撚變
仲係踢個套

林伯唔鍾意還唔鍾意，佢會認衰出返
摩狗係寧願搵hazard踢中間都唔比mata踢
我屌佢老母臭閪

撚狗買人好正路
就算你哋反嘅捷狗都講緊係未來10年英撚正選

死廢老

鷹反摩

摩狗全家落地獄

摩狗同埋佢個閪仔全家斷腳空難都補償唔到

事實係呢兩個名牌教頭 都真係只係識玩即食

Hawks先係反摩先鋒

屌得好！！

成熟既球探系統？
平行時空

i mean屌干狗同摩狗

摩狗實係最大問題果個
佢拆果條骨係等於令到隊波
失去左締造皇朝嘅機會

干狗頂龍搞到隊波發展慢幾年

都係沙爹好
食垃圾都唔會出聲

Djxxxxxxx潛力 Hector即食

球員同球探都係有料既慢慢老去 離開垃圾車 剩低d冇料既留係到 摩佬真係死得其所

係 想知de visser爺爺點睇沙蛇

摩狗落十次地獄都唔夠

球會拎五個英超有四個係佢哋拎

捷狗實岩林狗用係貴姐
而其他果d係平但好大機會都水

Good for him

比利時龍骨當年唔散 夏神同25古應該唔會走
渣古
夏神 迪布尼 安
簡 高
是撚但x3 azp
25古

不過上面講到odoi 我覺得而家真係太早下定論 淨係呢一年都大傷過又中過武肺 不過睇佢青訓嘅表現同踢法 話佢係下個夏神 只可以講佢有佢道理

respect佢
希望米蘭搵到第二春

Eden is Eden, a player with brilliant individual actions, but someone who will never become a machine. He also wants to relax. You should never make him the player to carry the team. Don't make him the captain. Just tell him to enjoy himself out there.

淨係呢段已經知佢睇得通透過好多識波帝

其實都算 咁唔係真係個個都要用年輕球員先係好教練尤其球會要佢地即刻有成績的話
喺球會咁嘅要求下有贏波就最重要
講真我比較膚淺佢場場贏嘅我話知佢踢咩西波有幾鳩悶啦佢贏到波嘅全場對角斬到對角9981斬我都唔理佢

所以我覺得摩狗干狗最大嘅問題就係最尾嘅時候冇成績同埋拆龍骨/入蟹貨

干狗要仆街死
摩狗直頭要成家一齊陪葬

佢都算係咁 冇乜怨言 又肯減薪

得罪講句 佢地唔走應該無高

仲教到差啲降班添

本身都食開煙，食多小小垃圾有咩所謂

關事咩
就算隊波年年四冠夏狗都一心要去皇架啦
古狗就要返去湊女

都應現左 係車狗自己度大 踢到世三一樣
去到皇狗 即刻冇哂靈氣

冇得咁估嘅 可能摩佬用都搞到KDB做工兵

幫我哋拎英超冠軍嘅領隊
得安76無荼毒我哋隊波

佢兩個影響都係影響咗佢哋走咗之後球隊往後嘅發展
當然啦其實如果隊波好似鏝鈀咁有錢
咁佢哋留落嘅問題都唔係問題
再買過咪得

好似係佢出軌先

光頭狗一定要仆街死

咁所以最後咪炒左佢囉
事實五十年後世人講返摩干都係提佢幫手拎冠

條友踢波大部份時間係for fun, 好多人睇唔透成日話佢點點點尤其去咗鍠之後

咁都叫會有段皇朝時期呀

呢樣野又關少少我地球會文化事 基本上冇杯就炒 佢地都只可以買即食球員

對冇歷史嘅球會長遠發展同冠軍唔可以共存

著17號既夏神 係最開心 我覺得

冠軍/未來龍骨 唔識揀

唔明憑咩咁老定
佢相信啱佢都唔代表本身勁
水大錢同水細錢嘅分別
雖然成日笑dllm,但其實2.x m
水咗十個都有水一個kepa 71m咁大件事

鷹B 暗撐撚狗 今次仲捉你唔到

講到明去唔到嗰個高度

係車到做大佬咪幾好
尻踢都冇人屌佢
係皇踢得差小小都比人屌老母

但結果論睇返咁多年冇冠即炒係行得work

世三唔走唔使放棄細三個回購嚟買美隊，落埋細三換走安真係成個前場都比利時

話明維穩鷹 梗係撐現職嗰個

呢十幾年唯一炒錯真係得安察洛堤一個

只係你睇到佢咁廢姐
李城今季無出佢嘅比賽都係輸多贏少

鷹轉移視線好撚勁 當集中屌緊一樣野 今次係kai轉會
就會整篇長文出黎維穩 轉移視線

你見佢食到肥仔咁都知
Messi明顯懶過C朗都唔會咁

霸氣到

點都值得博過見頂平賣都無人吼嘅列古龍

T5鷹維穩有一手
俾共狗收編咗重得了

以後賣潛力股都要set回購，最多賣平d氹買家落clause，下下益d對手真係搞唔掂

歐冠教頭呢

上面有人叫我講咋de visser 咋

個心痛到暈撚左！！

開頭就好似好勁 後來睇親都平庸加防守

Bale 決心坐多2年Bench玩野呢單野唔知係咪真

最少人地以兩年企穩英格蘭同李城正選
但以到走去j撚到一個連英超中下游都唔吼嘅人

有kdb我哋駛輸

呢個就算啦教多半季已經露晒底

唔睇好佢

最多50m搏得過

咁你又睇得幾多場列古龍
只講身體質素捷狗都贏哂啦

想聽多d球員心路歷程 好似豬蛇咁

喊到收唔到聲

結果論當年應該續肥賓而唔係請摩狗走回頭路拆骨踢多幾年消極足球

佢次次都玩左一年之後就退休

係人都知佢唔值80m
球會林狗都知
係你班憨鳩覺得好似已經出左80m買咁

俾人屌足半年點續

鷹真係好識得轉移視線

唔好quote啦好長

隊史上最近歐冠既兩個領隊都係廢柴

幾撚時有講過，但目前加李城往績唔似平
如果佢平過50m我即welcome佢啦屌你

肥賓就算啦最後都好黎好去
前因都係當初炒安76

錯唔曬 尤其我地始終舉杯歷史算少 球會急功都好合理 而家都總算揾到個好機會轉型 其實都真係多謝沙利玩左一年控傳又咁啱ban轉會

話晒我同你當年Baka未到都已經開始反

係係係

迪布尼係最大遺憾，其他都好閒

G持Plan A！！！

Come back pls

點解咁講
林sir 衰野我都有post

真 反唔落了
傻狗雲狗捷狗飯狗 全部都係後生
林sir 重建十年龍骨

我覺得佢本來係想養傷留力今年歐國

但呢度好多反沙傻鳩

屌 講真呢個陣o既全盛時期真係好屈 贏歐聯都唔係問題

個球探系統係好成熟，弊在啲球探垃圾呢

捷狗就可以好肯定一定唔會水只係個價值唔值
列古龍 就搏嘅姐始終都係果d有波就死去果type
荷假葡超果兩件就一定水硬

但而家唔似向嗰個風格繼續轉營

藥膏值得尊重

帶走埋佐咪唔反佢

干一條龍骨
DC, 25迪, Pedro, 法比
都係用摩佬魅力/人脈簽返黎
干二一賣左dc, 25迪就即刻崩盤

諗返起撚伯決定放棄kepa果下都幾有遠見

反佐都係傻鳩

唔知點解 雖然撚伯未成功 但佢算叫做有魅力吸啲球員過黎

干狗同沙爹反而好似冇撚伯果種吸引力

Kdb

巴仔勁過佢

只要米蘭肯出20-25m
thank and goodbye and goodluck

意狗撚有吸引力

鷹成功掀起迷林熱潮

有天份但懶 我都俾你摩狗有藉口

但kdb有天份又訓練出色你都唔俾機會 我屌啦

嗰季一個mata 一個kdb兩個都賣得有違憾

後生仔睇林伯踢波大

對撚伯影響最大一定係摩狗，佢依家個model就幾似摩一嗰款433，下屆有雲狗椰子同埋(可能）Kai，理論上可以升級打傳控，但咁就需要轉陣式去到4231或者424之類，以撚伯嘅歷史同埋眼界，我會懷疑佢識唔識轉型

唔賣佢點買飯仔

We are so rich

條比利時龍骨 真係好撚陰公

完全唔覺佢唔識變陣
今年都係第二年教波根本就合格有餘
包括進攻果part 係防守憨撚鳩姐

但馬達去到獌就從此收皮

係撚，對完49000之後先入雪櫃

我懷疑摩狗屌佢踢得唔好，佢屌返摩狗

拎歐霸 前四佢冇功勞？當佢負累做乜鳩

Kdb 同摩sir攤牌果段經歷有無講過

沙sir俾佢run到落去應該真係幾勁

馬達一去獌已經知會係咁

好似有
去摩狗間房搵佢嘛

鬼叫林9唔用佢 有功勞係咪要養到佢掛靴？
賣咗佢拎d錢換飯仔 換cb 好過啦

條龍骨佢整出黎
豬油巴 林柏 jt

哥斯達 世三 安 馬迪 azp 25古圖

撚伯算係會變通既教練
但佢經驗真係未夠 同埋某方面上佢有佢既固執

啲兩年比佢買齊人 如果佢慢慢可以建立到佢既踢法而又贏到波既 支持佢長留

但目前兩年都唔係沖冠年 隊波同撚伯都係慢慢成熟緊 希望大家屌還屌 唔好反佢

有冇得了解更多

所以點睇都係干狗破壞力大啲
摩sir條龍骨04年玩到12年再14年玩到17年

沙利都自己知自己事 識自嘲 除左啲波悶之外 冇乜好反

咁襯早賣毒毒仲實際

我唔覺

年年爭英超+歐聯季季坐底4強，我覺得兩個都唔會走

MORE

賣佐冇話有問題 帶佐嚟根本都冇問題 點會係反沙理由

係 豬油巴世一

KDB 既skill set做工兵都會係謝拉特個隻既神級工兵

無所謂啦，佢2條25狗好撚鍾意比皇狗屌，話咁樣先係球迷鼓勵嘛，車迷盲捧護航就係圖書館唔CARE隊波

Azp 古狗 夏狗關佢鳩事咩

賣唔出佐又關沙利事咩 咪玩

林狗把口勁過教波

剩係買Jorginho 撚到鏝扎扎跳
報返之前買Robinho 既仇已經值回票價

其實話拆龍骨嚟嚟去去都係kdb一個
Mata同lukaku就算啦
一個去左獌就回塘另一個就要去意假搵食

鷹：又係你地叫我講de visser

講完又話我轉移視線維穩

（究竟升得tier4未）

意大利佬講黎講去得一套，嘥氣
沙狗仲慘，波又未踢過，講真你講完人地都未必信你
林狗始終有自己做辦，可以水下D人過黎

DC法比關佢事喇掛
15年拎英超泰利仲要回春全勤

進攻個走位仲要改善，防守換唔到中堅就至少換個防守教練啦

能力係有 不過唔撚認真同衰格

摩sir第三季搞到全隊地獄級表現仲抵屌過放kdb

就算一個都中夠啦，就算比200m你買唔到個同等級數先？如果當時有佢、夏殺一定掃走唔少杯，25 古都未必會走

豬蛇嗰篇睇完之後我更加respect
鷹可唔可以出譚狗 我想睇吓點解佢咁撚串
淨係識攤手

佢都差啲拆得成獌

個季cahill幫泰利做晒dirty work
打中堅場場distance covered per game 都全隊頭三

依家輪到熱狗啦

夏狗咪掃左兩個英超囉有幾多人一世都冇
歐聯就夏狗自己都表現差
安狗入波仲多過佢

有比利時龍骨隨時係第二隊皇馬歐聯三連冠

見到而家個垃圾龍，真係好懷念古圖

睇完今季，想念煙蛇，撚狗out

LKK 係今季先開始獨當一面

用DC唔用佢其實無錯，當年係衰在無回購

無野比佢搞走唔訓最抵屌
玩針對玩到無左個世界最頂級中場
仲要最少有10年高鋒加埋去埋同聯賽其他球隊
年年都比佢入世界波

未必 不過當年仲有傳過Moderic 有就冇高

熱狗係英超復賽後攞分排第三
開始上返力
仲要下季係摩佬執教熱狗第二季
應該有d睇頭

...但第三季就會仆柒

車區一日一po

免簽/平價買二號龍
買平價左閘
放到阿ayi, baka, Emerson etc
應該買到

摩敗走獌啦 使撚左幾億 依加去度縮熱狗仲衰 唔拆得

salah kdb lukaku hazard t寶

一直都覺得馬達吹大左
kdb先係全能中場，係走左寶

二號龍我諗影響不大
最主要係捷姐
佢加kai已經用曬150m有突
仲要未買龍，放撚埋啲水貨都唔會夠錢買飯

熱狗班人幾岩摩狗教，夠茅夠波牛夠搏夠勤力，進攻有SON同KANE自己搞掂

人哋正職係打Golf

Salah唔算啦，嗰時廢到仆街

快撚D啦kai

唔賣走LKK 唔使搞咁多drama
又welcome back又盛之後仲變埋女人達
反正當時係拖肥表現 球隊都願意買佢多次

走咗個大力臣

下年摩二supposed係最好，不過無得買人

馬屎眼

真

賣走LKK但下一年有Diego Costa已經抵返晒

熱狗冇咩潛力野好拆
Son同Kane成熟當打佢唔會拆啦

鷹

撚仔真心為球會
幫我地整返條龍骨出嚟
到底我地幾時先有下個秦利

呢兩個真係賣平左

咁高人工，坐下hea下有咩所謂
兩年後仲有心踢既去隊佢鐘意既玩多兩年就退休
再唔係完約33歲直接退休都得，啲錢十世都洗唔曬

唔買娜娜簽賓科都可能慳廿幾m

飯狗打cb嘅片

隻lo celso 唔夠頂大力臣

Salah 係入完摩狗波然後佢想買

Kane越踢越後，幾次見到佢去到自己禁區

夠茅

咁多個真係得唔訓一路都無代替品
實在又射得又傳得仲要肯跑嘅世界頂級球員邊到搵
馬達 其實情義結比重多個真係實力上遺憾

大力臣唔係佢拆嘅 本身佢未嚟都嗌走

Salah係到個陣勁廢，講嚟無意思

個陣DC級數係高過LKK 好多
唔明有咩好屌
係賣kdb on撚鳩姐
Kdb 打右翼一定好過安仔

唔算平啦下話

林柏 jt都唔係摩佬買啦咁

我有睇返full play

雖然輸兩球 但真心唔關佢事

反而見到佢打中堅既基本功仲好過天神迪加

Dc收返成本算係咁
佢係下體打到成pat屎

賓科簽返黎就係二號龍
正選龍點都要買
80m先生已完，唔好再諗佢

中堅仲係用兩隻黑鳩 打撚到傳控咩
俾人一逼就唔敢傳波

正想講呢樣 我地賣走LKK換沙皮狗 淨係呢下唔洗講咁多 即刻多個英超先啦

但係上年禁轉會
林狗有得唔用咩

有英國書唔讀點解要死留西班牙

如果當年摩2回歸係請到哥狗既話，揸住 mata hazard kdb willian oscar schurrle 真係打到水銀瀉地都得 even luiz 都會變T silvA

摩狗

Ayi level

Inter Milan and Atletico Madrid are interested in Chelsea left back Marcos Alonso.

{FC Inter News}

Tier? Source

當打之年 今日價錢起碼60M up

我諗kdb 同 25 古一定係只能活一個

大家都忘記咗oscar

活條命咩
根本係迷摩逼害唔訓嘅借口

綠帽尼 二五古 兩個唔會同隊啦

Salah真係一啲都無可惜過佢打得返起係佢自己叻仔
羅馬個陣都未有係痢咁勁

如果去到要後防都可以玩傳控，好似鏝咁，咁換就唔止兩隻黑鬼啦，都係算把啦

其實當年點買奧支卡

國家隊咪攬頭攬頸

鏝用咗接近三億都末汁好
我地打傳控係碼汁4個位 每件五千萬都兩億

快d買人la diu

根本時間都唔同
古狗同唔訓從來都無同一時間出現係車
唔訓比人逼害果期古狗仲打緊馬體
唔好亂講啦

一步步黎啦

下季以攻為守 場場開大 所以長傳急攻係合理

國家隊
不過Bridge 同 秦利有冇一齊打國家隊

Oscar 就算啦，幾場先一場好波，其餘隱形

巴西天才
油狗買嚟畀迪馬踢進攻足球

支持清洗big4其中兩件 但唔會係一個轉會窗做到哂
所以今個轉會窗買飯好重要 可防中可中堅

其實上半季比球員自己發揮 已經係水銀般瀉地 法比派牌 世三扭 狗達衝 奧斯卡遠射 舒仔入楔
係輸比熱狗5比3之後癲左 轉行玩巴士足球

從此摩狗就走下坡

Yes 大家都講左好耐
長遠你要踢控傳 其實4個都要走

賣去拜仁踢到飛起

1-0
縮

完

13/14先係佢最後高峯
嗰季打強隊好好睇
四強唔係首回合完全唔攻唔爭away goal同次回合伊度奧輸12碼已經入咗決賽

馬迪狗第一場打鏝果場好精彩
每下反擊都入肉
唔似依嫁只守不攻

捱一季打正選都仲得啦

煙蛇上年都係咁夾硬嚟
天神都可以打傳控 但防守

仲記得主場贏曼利
季中買matic打防反贏鏝

其實英超打傳控CB係咪多數柒鏝年年換

拎完歐聯冠軍之後咁多年入得一次四強
好似試過連續兩年輸比巴黎

當初kdb 走個陣有邊個咁肯定佢一定係世界級，係得呢個球探先咁諗

14/15, 15/16

佢返黎之前21歲第一季打德甲已經差1助攻就雙10
點睇都一定唔會差啦 係得摩狗以d私怨撚先會一d機會都唔比

一落場有表現 係摩唔撚用

上季cleansheet同失波排英超第三
係衰有兩場爆得好肉酸

所以Kepa係咪冇得救？兩年差咁遠

洗板洗咁快原來都未有登雕

當連baba以件垃圾係摩狗手下都有成1377分鐘出場時間
而唔訓就得可憐嘅158分 就知唔訓係連少少證明自己嘅機會都無

上年沙蛇季衫連勝不敗左斷

好想kai 心

唔訓真係可以講到佢退休

上面要quote斬咗鷹段嘢先
碌死人

唯一覺得可惜

果然係Heazard

煙鏟個種鳩搓某程度減少後防出醜嘅機會
上年kepa 好多時都係後場同球迷傾計
今季撚狗進攻明顯進取 節奏快好多 中場比上年更多甩波 後防弱點自然出晒黎
龍門換教練 中堅自爆失球多 季中比撚狗雪
連信心都無埋 留係度玩完架啦 走對大家都好

手短 矮都唔係大問題 大把龍都唔高
企位預判差 手冇力 就真係難救
所以先話換龍門教練睇下

不過都係算 kepa轟生涯已完

下次講咩先唔維穩
你地提議定d topic我得閒慢慢講下

佢係皇唔係核心 又要踢刷鞋波 就遇左廢佢武功
都係返嚟退休算啦

唔係畀四大玩死 佢其實幾好

鷹唔使咁認真
呢到個個都嗌炒撚狗 唔通又認真咩

講下你自己

買Salah嘅來龍去脈
淨係知嗰陣賣Mata無啦啦就傳買佢

重溫老鼠大戰火清

傳波都無埋
同中堅又不和
走算數啦

點先可以好似你咁幽默
想跟你學溝女

有無八卦新聞

不過kepa都係利個場之後先多人屌，之前就算失波都話後防好撚垃圾，季中雪佢都唔少人屌撚狗

想知點解西女人做咩無啦啦退出同sancho 傾轉會

佢自己咪一樣救唔到波大家累鬥累，你無神救令後防更無信心更易犯錯，容易救既波駛撚用近百m 買你返黎救咩

但之後真係睇到佢唔出迎 角球又漏打又剩

唔好唔記得 上年有電欺叫住隔黎果個
佢會派膠 但佢叫得住班後防

神女有心 襄王無夢

查頓辛狗

自己救唔到都做下樣啦 球球企定定 我去守都得啦

我傾向簽飯狗》捷狗

同埋ajax 既txxxfico 唔會水，佢skill set根本係捷狗咁

我覺得平平地簽佢，下年再追捷狗係萬全做法

列古龍應該都係賭博性，賭得中佢潛力絕對高過捷狗，賭唔中25m貨仔當佢踢到Emerson 咁都應該有賺賣得出

之後Lewis 20m 貨仔，今季金絲雀佢仲踢得淡定過aaron
打唔起再轉賣都唔會蝕

總結。唔計價錢，買捷狗

無錢又想穩打穩紮就txxxxxx

賭博想要高回報就買大粒癦

最後無得揀可以買lewis

其實係，做個樣去救啲風向已經差好遠

到宜家咪一樣好多人撐佢，又賴龍門教練賴條女賴四大賴世界波賴唔好彩，總之佢一定無錯

我

車得返兩個識出聲提場

因為果年歐聯分組賽對Basel
摩sir賽前睇好多影片分析
已經愛上左Salah
跟住真正對賽果時 Salah表現好sharp
係摩心目中再加唔少分
當Mata話要走 摩sir就提議買Salah

兩場打利都係轉捩點
解凍完打利個個賺
武肺後打利個個屌

用到成pat屎咁

總之中堅同龍啲兩季點都要換撚曬佢啦

想要沖盃做冠 一隊太多一線尾都會係負累 我地仲要搵佢地打正算

後衛係龍門嘅遮醜布
龍門又係後衛嘅遮醜布

事實kepa 又冇乜error leads to goal
係救唔到同唔郁姐

個教練洗唔洗借埋去維迪斯

Kepa淨係角球0出迎打手鎚 已經錯撚曬啦

8 8 8

直接炒撚咗

高層見你肯買後生仔
唔洗諗 實買比你

準備睇大巴？

一開game第一個炒

懷疑車區得翻我迷kepa

撚伯睇多兩季啦 今年你拎住班垃圾前四 兩個決賽已經合格有餘

呢兩年都係隊波build up phase 撚伯留係到定到更衣室 吸到人黎 如果兩年後都係鳩 先諗換個沖冠教練都未遲

炒埋啲球探

迷kepa=迷baka

講打手鎚
幾場都見卡巴叔好有自信去打
之後打唔中 漏尾柱 驚驚

見佢靚仔想挽留

係 果陣個個都屌佢換龍都唔換中堅

kepa曾經風光，baka嚟到已經係垃圾

覺得佢舉埋手都唔撚夠人高咁

即係唔做唔錯既心態囉

沙狗只識一種踢法，無計

講咩都得 話你維穩同T5個D都係講下笑姐

睇返佢第一年嘅表現 好心痛

你會唔會照屌哥狗得一種踢法

點解踢波守角球要搵人企近柱 但遠柱唔洗
係因為suppose如果個波去得尾柱 好大個zone龍門係可以出後沒收 卡巴叔打唔中係佢問題 但呢個係龍門要做既基本野

連車仔班大帝都管唔掂
點管阿朗

25古初頭雖然多失誤但都唔少神救，表現係有進步
但呢條友雖然無失誤但依然救唔到，反映純粹能力唔夠，而且短龍靠反應，佢啲反應鈍到成個4張野龍門，反應慢加預判差，加埋失到無晒信心，基本上佢去到第二間球會仲持續呢個狀況，佢早啲退役轉行好過

雙失kepa
情場職場都失意
有時真係驚佢睇唔開

係好難，鏝已經係最近，撚伯到最後搵到個可以用到腳嘅英式中堅已經好好

有無車迷同我一樣覺得買到娜娜既話
龍門位未來十年都唔使煩同擔心

個個龍門唔同 無一定

專登剪K7撚狗片出嚟

點解咁多人都對佢咁高評價

de visser=諸葛亮，撚狗=阿斗寧願信班宦官都唔信忠臣

石頭 丹麥依類soft ass 同Rice唔同啦

獌狗隻龜雖然唔值80m,但踢落表現其實幾好

高波頂曬，唔會比大舊佬強姦，用波唔會下下一腳清，都叫識用下波

我覺得Rice 黎到絕對可以改善後防

無可能 好既龍門角球沒收得既波 一定要主動去沒收

Kepa真係太細粒又冇氣勢 我唔評論佢守波 但以前25古 會長角球起碼有20-30%會沒收

好野黎

叫佢地一線尾，ching真比面

吹下吹下就有

識用波同英式中堅係contradictory
你睇下隻龜

娜娜啲出營笑片嚟 直頭足球界shaqtin a fool

單係非洲杯都夠你煩啦

唔係咁誇張，但成手好牌其實可以打得華麗同進取d，咁要睇下撚伯識唔識咁做

至於泊大巴，撚伯學到摩狗一半都無，都係玩番進攻足球算數

D水貨夠唔夠砌一隊出嚟

Tottenham deny claims they hit Haringey council with £30,000 bill after using stadium car park as food bank during Covid crisis | @Matt_Law_DT

仆街到

哥狗有佢心目中一套踢法，09-11嘅疤嗰套，但係去到英超佢嗰套又加咗好多速度，迫搶元素，而且識得因應對手而調整陣式，比沙狗靈活好多

沙狗唔係紅褲子出身，人又固執係爭d

當初傳買onana 個個灑手拎頭，又話nigger 無腦守唔到龍又廢又盛

得我一個死撐佢係ok

Nouman 出完段片成班hater收曬皮，講真依度有幾多人睇多過佢十場波，咪又係睇d雞精評論飛機片，人云亦云

正如依家有人反txxxxfico,但我好肯定咁講，即戰力黎講佢隨時惦過今季既捷狗，skill set上係最穩陣無伏既類型

支持買佢留筆直追飯

娜娜只係俾外型遮蓋過佢嘅實力

係contradictory，不過飯係兩者都有，問題就係買唔買到

Chilwell先係真名天子

識野

80m唔貴了

PlanA

(迷娜）

捷狗=plan A 哥

Wow

冇睇過rice 既波
但係吹到佢一個可以帶領成條後防會唔會吹大左
頂盡只係up一個細grade

龍骨系列黎

但會好過天神迪加呢啲

呢到大把人都未睇過

黑人龍始終冇信心

希望可以了解下鷹嘅個人故事

買佢有潛力同防中中堅都打到
幾時有吹到佢lead到成條後防

佢先21歲，只要平穩發展

以佢心態同個性，無失敗既可能性

我有信心3季內佢會成為英超top3 中堅

但如果短視地只睇下季，咁佢唔會係防線幫到好多，不過佢同時踢到防中同中堅，可以令球隊輪換空間大左

至少簡狗有咩冬瓜豆腐都有件見得人既防中可用

只要適應左黑人龍個心理關口就無問題

新龍骨
Werner CA Kai Mount Rice

垃圾車有冇性趣

老野回收

同熱狗爭啦

干狗帶曬獌啲棄將去國米做乜鳩

即deal!

老實講

DDM唔錯

干：next target Matic Mata

買埋摩西 飲水做後備啦

佢衰啲咩

干sir 將英超明星隊帶到意甲

衰無踢過英超
唯有我轟幫佢

感恩好多清都比機會我娜

反娜黨召集

迷娜=Happy伯

噢娜娜

干狗幾時死
艾馬狗<>史堅 direct swap pls

屌你老母
用史波寧換skin尼亞
用干狗做領隊真係慘

好撚癲證明車時期d target係真

俾熱狗換到就仆街

想知球會有無興趣國米個隻

垃圾黎，場均得1個爭頂成功

史摩寧真係勁過佢，唔係話撐干狗

但史堅真係廢的

屌你老母摩狗

矮
頭套教練：冇195咪學人守龍

Confirmed 國米獌B隊

今日華倫隊長Dani Parejo已經轉投維拉利爾，球隊將全隊(除咗荷西加耶)都掛牌出售

遲啲brosovic -> 馬迪

馬迪夠年齡成為干狗既target

華倫搞咩

= 3年前天神喺德甲威威之後

高基連都去左

天神對佢好失望

史波寧喺羅馬打得好

點解除咗荷西加耶

屯門娜娜咋

咁窮

勁掛

防中就真係唔錯 真係唔好再搞d乜撚野通天老倌，累死d後生仔係咁轉位踢

干地時期巴塞係咪真係想買Moses

咁睇reguilon grimaldo都唔錯喎

做咩咁癲, 成隊賣晒d人

Robertson屈撚到

放盤

但就係Jose gaya最有興趣喎，其餘仲有邊個j得落

無得踢歐洲，缺水

但係如果我係Marina，就會即刻搵華倫傾買Gaya，華倫雖然唔想賣，但係可以賣得最高價錢嘅球員就只有佢

買華倫個龍施利臣好唔好

Yes exactly

意假中堅以加得De Ligt 最買得過
其次Demiral 雖然大傷完
以兩件都係身型好好頭鎚又好又後生
但都無可能買到

正路應該搵Kepa去換，外借都好，不過華倫連loan fee都未必出到

25歲左閘~值幾錢呢唔知

佢真係想砌隊獌過去

華倫賣曬啲人搵咩人踢

國米買啫又唔係我哋買

韓仔好似幾有潛力

賣咗啦唔係咩？

Demiral

干狗俾車撚完搵國米瘋狂送錢俾獌清死貨擺明玩報復

後面有個台企

干真係好癲
每支球隊以前嘅人又唔啱佢三中堅+無限體力
跟住佢會唔用跟住清
自己買堆30 歲老嘢或淨係啱三中堅嘅人
跟住佢性格又出位，又同球會關係惡劣
最後佢被炒留低一堆蟹貨

唔係想走咋咩 見佢好似仲係華倫

干狗都算勁
Keep得仲fit過撚狗

好似我哋咁搵青訓踢都夠前四啦

一個15，一個12，唔覺個分別差好遠
佢本身都唔係C 朗個種身型

其實最大分別都係佢啲頭髮姐

真搵干狗朗尼指點下啦

文仙尼先恐怖

Gay老

點解中間有三條紋嘅

貪老嘢肯賣命
後生少少都唔會受佢嗰套

有啲似吳岱融

又禁食又軍訓

好似之後仲有場derby

獌當日請干地咪算囉
咁就唔洗買人都得

同馬達一齊踢個陣

25迪追摩狗撚含 有閪得揀

諗起雲加

喺英超棄將

夾開世三奧支卡打傳控
但去到獌就要打9981斬
之後就摩狗

做乜撚變左啲gay老post

Post mount rice, onana ziyech 都算
研究阿叔身形

但泰利真係唔啱干打三中堅
唔用都好正常

罪大惡極
死得其所

Fb見到話azp聯賽只得一黃
仲要尾場對狼隊90幾分鐘拎

干一拎冠食摩佬口水尾
干二dc, 25迪走
俾成億磅佢打骰都組唔到條新龍骨
完全無料到
你睇佢而家係國米組軍都鳩下鳩下

我
個陣kdb借左去雲達睇過幾場
已經知條友勁到仆街
比摩狗逼走個陣我即刻加入反摩大軍
事實證明之後去到禾夫斯堡都係咁勁

Official and confirmed. Blaise Matuidi to Inter Miami. 🤝🇺🇸 #Juve #transfers

去美國

還我識既super frank
唔要變禿頭frank

搵我有事？

屌娜星咁鬼多古靈精怪gif

咸爺

娜真心型

隊波好似未贏過

有龍未呀
下季打自由龍

佢場上場下都係咁有喜感

扑野都要女上

慢到foul唔切

去做明星多果度

以為係宮ching

雖然我地迷娜

華倫收皮咪好囉 歐聯分組賽果陣又矛又陰濕 仲要成日訓地下晒時間
Btw火清果時係咪俾個西班牙同事串 而家佢點

第一下型到仆街cls

屌

hziyech REEEECEE💪🏻🔥

Bot

竟然有打字

終於有英文字

飯仔

飯狗又flirt車迷

屌第一下級得咁瀟灑即時柒返

cls真係一日一po

👏🏻👏🏻👏🏻

屌同MM 去做愛啦咁多嘢講

佢級完即刻暗爽緊

球探有啲可以留 教練 助教我炒晒咁濟

能成為密友大概總帶著愛

Rice 返黎的話會印佢

有信心係好事 我地就係要呢啲

第二張想點

初嚐禁果，第一次係唔太習慣

飯訓覺比猛嚇撚到彈起嘛

next post: 能成為密友飯猛總帶著愛

但做對好兄弟又如此相愛 Westham會說不該

飯狗陸軍裝好撚梁
留長髮+留so即刻勁man

比人嚇果張成個佛地魔咁

撚伯會唔會當埋舊飯係契仔

買到娜娜有排笑

幫緊你幫緊你

係契女婿

Stop it youuuuu👌🏻👈🏻🤤💦💦

佢個柒頭鐘意work rate高

最好個迪布尼 同沙拿放走左

留最柒既oscar

頂 真係好撚gay

兩個同場一齊踢一定有加乘

中場扑個野再出嚟踢

第一球就bin Kepa
Btw D長傳

有得笑好笑 到時上車拎金手套🧤續個binc

Gay

Tmr

唔好咁多幻想

Rice 都未bid 大家興奮過頭

靚仔都係gay的

驚到時合完體有咩頭暈身興又要各散東西

兩個球場上媚來眼去，笑裡含春

佢個心上左車啦

佢個心上猛不上車

咪一鳩樣

Ready Kai Rice Chilwell Onana

「上」mm

好驚佢哋兩個踢踢吓走埋一邊打茄輪

唔知係咪荷甲難度普通，成日覺得椰子表情幾串，不過幾鐘意

上機

#freehavertz

結果而家迪布尼work rate都唔差
同埋好有拼勁

等到頸都長埋喇 嚟未啫

A Chelsea player has done a medical in Portugal today and the deal should be announced in the next hour! #CFC 🇵🇹🔜

車迷你好，我是卡爾·夏維斯，現在被囚禁於利華古遜足球會，把錢入到這個戶口我就能上車了。

Portugal

又咩醬油黎

英國鷹 賣人走

賣幼幼

Official

Jacob Maddox signs for Vitoria SC

I want to wish him all the best in a new adventure. 🙌

vitoriasc.pt/pt/news/index/…

Jacob Maddox has joined Vitória SC on a four-year deal as they continue to invest in the English market, and it brings an end to his 7-year stay at Chelsea. Twice an FA Youth Cup winner and once a UEFA Youth League champion, it's a great move for him at this stage of his career.

伊利錫打得咁好
就係因為老婆

Welcome pak ho

返咗家鄉唔返嚟

個secret agent hashtag係咩事

Rice

柏豪係咪kai plan b

Who need Kai when we have pakho?

好J度黎講椰狗d球王片係最好J

onana真係唔差

ok, buy!

買唔到kai 其他討論一切枉然

好野黎 齊迷娜吧

傳奇柏沙歷

又係條含家產
anthony taylor

希望佢吹唒歐聯回程嗰陣空難死

盲撚

好想要tiago silva帶住啲中堅

屁馬

尼馬廢到

笑撚左

開緊party?

條冚家產可以吹歐聯

單刀好有morata feel

怪錯達仔

睇下pasalic

華拉提 包皮 唔出既？

包皮啱啱傷好

一場過真係咩都有可能

想睇psg輸

又爆一個po

[猛飯互含] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

俾著kepa應該失咗再瀨朗走甩

嘩屌

拿華斯現役首席短龍

人地啲龍咁勁既

當日點解唔卡吐拿華斯交換